點解8+4同埋15-3都一樣等於12?

答案係人都知, 但係點解兩條問題個答案都一樣?

Rr 38 都係上古之賢士
你唔了解 就唔算有問題
幣值有分很多項
二除八扣就知係 12

{-;-}

{-;-}{-;-}

11+1 都等於12

點解你老豆同我都係你老豆?

因為8+4=15-3

邊個話唔同問題唔可以有一樣答案？

關你撚事?

認真答

x+y=12 有 infinitely many solutions